[鄴之戰打完未呀!] 王者天下討論區(5)

[鄴之戰打完未呀!] 王者天下討論區(4)

攻鄴攻左成3年都未攻到

留名
龐煖幾時死

攻鄴之戰 是在林鄭上台前已經開始

分分鐘林鄭落埋台, 都未完結

2047 秦始皇都統一唔到

愈畫愈拖，仲要估到套路，打之前實有回憶

可唔可以明快返少少？

3年都黎緊

仲未餓死

兵馬俑應該都係咁黎
唔駛食飯

唔覺三年咁耐既

下
有3年咩

4post時 2年
而家5post

我估今場因為係滅國戰第一場，係會長少少，希望之後會冇咁拖

更正，由500話出發開始
暫時2年9個月

今次未到滅國

仲有桓騎斬首十萬 > 李牧打嬴桓騎
之後先到滅韓國
跟住先到滅趙國

以現在既進度, 大約十年後有機會睇到滅趙國

希望3個月內完到

原來信係替身使者

下集到麃公上身

三小強圍不死顛佬

蒙武唔係一開波就話趕唔切去幫拖咩

「我終於趕到了」

原太狗，鐘意玩別動隊

蒙武

下年出動畫第三季
應唔應該開始睇

真係上身

呢一兩集儲氣
好明顯下集出親子龜波氣功

點止親子龜波氣功,佢連敵人輪虎同萬極都出埋,直頭穢土轉生

點解係出呢班友，好隨機Feel

係唔係呢班友死前都有托付一啲嘢比信？

成蟜托付咗d咩

海就無盡戰神

無睇過海虎但都知呢件事

睇完今集,又係拖,講下其他野,又吹下信宜家好似十七年前王騎見到繆被殺時咁,睇來下集可以埋龐煖單

下回: 信的最後力量
下下回: 龐的最後力量
下下下回: 信的回憶
下下下下回: 龐的回憶
下下下下下回: 李牧的回憶

好撚煩9
熱血浪都係到拖
d日本仔無嘈咩

唔知龐去唔去到2020

睇埋今期625李牧個解釋先嬲

信斬埋龐卡超，呢戰完左升幾多級
如果仲同另外兩個同級，真係on9
呢戰斬岳嬰，蛾龍同三大天
剩係前兩個已經超越佢地啦，加埋三大天
直升大將軍

信一早就高LV過另外兩條友啦，D功績拍埋去，另外兩個完全冇得比

尾到都有
去亥岩岩死未上到身？

但故事入面信係平民
而且蒙恬佢實際上已經係左翼指揮官

王賁就唔知了
成日傷到昏迷
信者同身傷兼無食飯都同龐卡超戰平緊

幾日就睇到王騎死

真·超回憶殺

顯靈個準則係咩
莫講萬極同輪虎
成蟜我都覺得有啲牽強

啱啱死嗰件元老級點會唔顯靈架

佢話係戰鬥既回憶

成蟜係佢上位既起點

輪虎係佢第一個挑戰既真正猛將 （三大天啲𡃁）

萬極就唔知 因為長平屠殺？

唔係託付者咩
個個都有D野交託比信仔

信:我斬完你就企我後面啦

btw根據李牧講法，龐=武之極，而信已經同佢平手，斬完龐後面點畫飛信遇到強敵呢，無理由李牧爆肌肉話自己先係中原最強架

龐煖一直以嚟癲癲得得原來係因為有陰陽眼

龐卡超下集會死未

笑撚左

應該又係準備斬落去就完

下集又回憶

或者斬到一半完

信都做左指揮官

要質疑都質疑壁先
講打唔及三小強
講戰功唔及信
講父蔭唔及蒙恬王賁

但偏偏最快升做將軍

又食到大波族長

抄足北斗之拳阿拳學識無想轉生咁

咁趙峨龍 應該都要顯靈先得

龐煖=Boss
咁快就同boss 打成平手, 真係唔知後期點畫好............

到時到李牧出黎show肌同疤痕，同信打番一年半載

中boss姐 仲有李牧 同最後大boss項燕

睇完呢兩集可以斷定呢套嘢爛咗

我指武力方面

在作者既公式書設定, 龐煖武力100分, 是最頂級既武力............

李牧 主要是智將, 就算有武力, 都無龐煖咁勁
項燕 就有機會擁有 龐煖咁既武力

dklm 又水一話

平時個D就一刀分屍,佢地互斬中個D就只係hi到條血痕,又拖一話想點

仲未上身

又來打打下吹水

跟住後宮來打氣

起碼打多五話

講開又講, 最近我上百度睇圖

成撚日睇唔到D 圖片, 係唔係我部電腦有問題??

有冇人睇到??

貼吧周不時會block外國/香港IP
導致睇圖或者上都會有問題。

btw, 你明知貼吧會ddos連登你仲上

fb 快過百度

可搜王者英文名，班鬼佬好熱心

因為可以同人討論劇情
香港太小人 睇王者天下

就好似連登咁
海賊王出新一集, 就有一個post

王者天下 來來去去都係得呢個post, 完全無人睇

唔識英文, 要上百度睇漢化

我都係reddit睇韓肉

lhscan睇生肉

我都想睇生肉,因為知道內容,但lhscan好鬼遲,好多時星期四或五先有,韓肉星期二多數有,雖然唔知講咩,但大約知道情節

屌你話武神終於跪低
真係北斗之拳

尾平收頭

又無食飯
打大boss前周身傷
宜家仲打到眼耳出血

新果話笑死，個作者知唔知自己up乜鳩

大婆隻腳係咪俾龐卡超廢咗

見到武神 武之頂端 呢啲中二terms
即刻飛黎睇

李牧嗰堆係乜撚野對白黎架

大佬啊，講唔出咩大道理，又做唔到火鳳咁撚型 就摺埋乖乖地寫打仗戰術又或者寫：

信：你打鳩我條女，我同你死過

咪算囉

我都係 覺得簡直係狗屁不通

睇到好撚燥
鳩up左3話
少少劇情都推唔到
屌你老母

李牧變到好似公園阿叔分析國際關係咁on9

on9 完未

李牧 成套漫畫只係識一招:「放武神」

家陣呢招都被人廢埋, 以後李牧仲點玩??

吖屌你老母講埋啲賴偉大嘅道理都算，根本唔明佢嗌乜嗰下先問題大

仲以為我理解力低 李牧9up左三話我都唔知佢想講咩 鋪左幾百話個所謂矛盾講到h唔搭八咁 btw而家仲唔知點收科 阿信比人打到七孔流血點樣寫先兜到佢殺到武神 援兵又冇

其實當初安排 阿信 殺堯雲就好囉

堯雲 都算係半個武神, 武力高強
而且 阿信 第一日出戰已經同堯雲 打到難分難解
點知 堯雲 竟然讓左比王賁殺

而趙峨龍, 我覺得交比王賁 殺會好D

講撚完一大堆野, 其實同無講過無分別

龐卡超幾時滾呀

本身好地地
李牧一加把口就破壞曬氣氛

其實唔想見到信仔單挑揪贏龐煖
始終龐煖係武力天花板
好驚一打破咗啲戰力就亂曬龍

下集預告: 活著的人是誰？

答: 兩個都活著，再水5話

唔講以為場仗已經打完
可以企定定廢up 5 6話

作者鋪呢個武神用左百幾話
但到而家都仲未知佢想講乜

作者啲文戲真係好撚鳩屎

終於死左

屌，以後仲邊有對手

唉
信仔宜家周身傷都贏到武神
以後仲邊有對手比佢呀

個作者係咪無撚腦

昌平君背刺

感覺作者無咩貨賣

鄴城偷城，你估20話會偷到？

仲有閼與城都未題

咁嘅鋪排 預都預咗信仔佢贏硬
係估唔到贏得咁求其

樓上班人
龐卡超呢獲咁都唔收皮先係無腦

真，谷曬精咁樣就應該冇敗走option揀，又冇可能信仔死

竟然冇加王騎入去最尾一刀

你其實明唔明個情景係點

龐卡超係中場殺左蒙家個阿伯之後都係無野做
休息撚加無扣血無扣mp狀態
係100%武神

相反信仔
唔計無食飯餓幾日
中間d雜兵
佢打趙峩龍同佢條o靚徐林個時已經周身傷
hp最少都無左半條, mp差唔多完咁
比盡你計50%信仔

宜家你用50%贏個100%武神
咁將來信仔復元返
全天下仲有咩人可以同佢一戰

跟本係前幾話就要比信仔同武神平手
留返將來再戰又好咩都好
點都唔應該比個全傷又餓既信仔贏

本身歷史龐媛打完呢場就冇左出現過,你想點再打過

王騎咁囉
是撚旦平手之後
龐媛咁撚小器,
實會自己搵上門再挑過

總之要比信仔養返好傷先

呀 之但係宜家點呀
前幾話d人仲叫信仔唔好格硬黎
信仔就快企都企唔到
但你今話就同我殺左個無傷既武神

下 咁之後仲邊到搵個人出黎
可以同無傷既信仔過兩招先

之後咪不停咁贏落去，之後到伐楚被人背叛大敗咪得
發覺到原來自己打到天下無敵都係會打敗仗

懷疑作者完左攻鄴 就會大結局

重傷殺咗冇傷武神
以後拎木劍都打撚死人

咁就唔同講法
武神變最後大佬
真主角得返1hp贏都無所謂

睇個故事鋪排 真係似大結局
成個王者天下故事都係似安排李牧同武神係最終大佬
今次殺左武神 場仗贏左李牧
其實可以收筆大結局

最終章死既人就唔只咁少

作者次次都大巴大巴車去李牧到

比較想知道李牧點樣走佬

之前李信嬴輪虎, 都係中途有 楚水 出來搞事

家陣是直接一刀KO

其實我覺得 作者可以畫三英戰呂布

李信+蒙恬+王賁一齊打龐煖, 然後蒙恬, 王賁先後失敗
但龐煖都得番半條命, 最終被李信擊殺

家陣 半殘既李信 打敗滿血既龐煖
真係太誇

今章反智到唔識兜，你黎個三英戰呂布都好丫，依家信勁過蚩尤一族

武之極致 李信

係撚滿血,大婆咪傷咗龐狗

用海賊王做比喻
就好似 路飛 一入新世界, 就打嬴左白胡子

咁以後仲點樣畫??

睇返621
大婆斬左兩隻手指
再加斬傷左武神少少咁

係呢套野既角度最多扣佢10%~15% HP
都仲係85%~90% HP既武神

其實我覺得好好笑，李牧啲對白講到睇戲食花生咁，要欣賞下乜野代表人既極限同啲武呀道呀既比拼，叫大家一齊見證
心諗：屌你打緊仗啊，你個國家俾人滅啦，仲睇戲

個比例錯晒 把刀大到

好容易
作者一早講左李牧好打得
佢唔係淨靠食腦
最後講李牧自己開無雙走佬就得

鄴城偷城戰，要20話？

有情報
不過都唔出奇

但咁又要等半年

本身都諗住會係三英戰龐煖

好似不嬲都有寫佢好好打

李牧走佬唔難

之前佢搞完左翼 用北方馬 走佬 根本秦軍追唔到

根本雁門馬仲快過跑車，仲要識跑懸崖

李牧走佬無問題
但事後李牧一定柒出國際

睇下呢場朱海平原之戰
趙軍12萬vs 秦軍8.8萬
結果李牧輸左

輸左都算
仲要死左一個大天(龐煖), 四個將軍(岳嬰, 金毛, 堯雲, 趙峨龍)

大家是咪唔記得大婆打到佢扣血爆肛

然後變左王翦天下

學上個post巴打講
秦軍幾日唔食飯都有氣有力
非戰之罪

呢個又唔係問題

長平之戰, 趙軍被包圍40幾日, 無糧食, 靠食戰友既肉生存
一樣可以有力氣幾次突圍, 雖然失敗左, 但令秦軍傷亡過半

番外傳有講李牧係匈奴果陣成身傷同爆哂肌

之後9up李牧其實武力同龐援一樣

終於死得 講真當武神都對自己既道有懷疑既時候 比人殺死咪叫好好地收左呢條線囉
Btw李牧又做燈神 上集先講唔會輸 今集就比人一刀兩斷

你當羌瘣打果2話流ga?

肯定啦 李牧係武將 龐援唔係 係作者既筆下 係咪武將有好大分別

9up無背負國家重任ge刀跟本唔重， 然後李牧一刀收信皮

冇食野幾日+鎖血都可以殺到
唔怪得秦可以統一

作者 係唔係好憎李牧

李牧由出場到家陣仲未靠自己打嬴過
次次都係打唔嬴出龐煖

家陣連龐煖都死埋

呢個真 外掛

六國破滅 全兵不利戰不善
都係廢話

龐煖只係李牧既低級打手 以後自己親身上陣仲勁

王翦天下 應該招攬信仔一齊組新國家

再諗下再之前比個老野臨死插佢大脾一刀，證明佢心態都出問題，懷疑自己，所以佢輸都算合理嘅

應該唔係信仔打李牧
信再打贏埋真係罷睇

其實 六國論 是北宋人寫
主要是借六國, 去叫北宋 唔好比錢遼國 買和平

實際上當時秦國既軍力真係第一
六國聯軍 都打唔入秦國

元氣彈+路飛式鎖血
抵輸啦 牙信背後有成個Jump撐住

龐援無留底幾句就被信仔分屍，以後無得企信仔後面做回憶啦

仲有歷史
冇歷史，信仔永遠唔會斬到龐煖

信比人打到仆街
幾野都就黎收皮
咁都反殺左呢個武神

睇下係咪徹底分先啦 可能仲有半啖氣講多兩句 我估計口水佬李牧應該會用口送佢一程 再用口同信仔打下嘴炮再撤退

可能得返一半都仲可以打呢

無限銷血

15年統一全國，根本輾壓過去，作者根本加強其他6國

瀕死信>王騎/麃公
天下的五千人將

信仔都輸過嘅

輸唔係因為對家勁

昌平君叛變，斷信仔條補給線

之前咪放箭陰9左王騎囉

佢地堆馬有「無視地型」呢個技能，次撚次話趙國騎兵就可以咩密林呀，絕壁呀，懸崖呀都無視照過，遲下應該可以直接跑上城牆

寫左幾百話武神，李牧幾句嘴炮助攻就變左柒碌阿木，神都係人，係人就打得死㗎啦

是撚旦啦，最撚興無端端整條友出黎
然後話佢可以匹敵六大將/三大天只不過因為xxx先一直咁低調

瀕死嘅信仔突破咗武力頂點
之後打果啲應該唔係地球人

( Show Blocked User - 月兒公主 )

( Show Blocked User - 月兒公主 )

( Show Blocked User - 月兒公主 )

關公大戰外星人

自膠 錯post

我們是秦國的尾巴呀！

用15年統一全國
但呢套漫畫已經畫左幾年
仲係一個國都未滅到

追左呢套野幾星期 原來已經畫左10幾年 但一國都未滅到

套漫畫仲慢過個史實

馬南慈 傅抵
後追咗2個月都未去到王翦本陣

滅左周
不過一筆帶過

啲雁門馬入緊油

雁門關200刀手

高達終於肯死
講親佢都好撚悶 剩係識鳩叫 我是武神

正宗一介武夫

做咩者你

題外話, 呢個乜水?? 周子瑜

個武神做乜撚
出親黎都係斬人
而家俾人斬死
完全無劇情

之前函谷關汗明提過項燕係現中華第一大將軍

係 終極大Boss 但有排都唔會出現

趙國 仲有三大天實力嘅司馬尚 同王都守護神
又可以打幾百話

一個被人流放,一個下次俾桓騎殺

呢d好快打臉
秒完楚
打燕可能又吹個咩勁過樂毅嘅大將軍

應該唔會 作者有樣好 就係跟足史記寫咁去畫

有時睇得好無奈
趙牧點輸、齊國係打醬油既、遲下會有個太子丹
全部都知道哂😑

到時實吹到好大
除時打韓都寫到苦戰

打韓就到騰大將軍表演

龍陽君可以寫兩年
肯定勁靚女

蓋鳴暉

細個搞到我以為蓋鳴暉係男人

正史係咪因為李牧打輸依場仗 所以比人反間計殺死

no

韓國有生化武器

騰軍會死幾多件？

之後趙國輸多2場，李牧就大反撲

贏完桓騎後，王翦就再無一場贏到

王翦之後就出對任何中國人都work既必殺技，用錢收買郭開

我覺得佢今場會贏埋順手滅趙
如果唔係再比佢畫多十五年都未可以統一

唔會,佢係跟史記畫

李牧本身史上無敗績
係呢本漫畫入面就廢到喊
淨係識得出龐援
同埋有瞬移

六國最撚仆街就係齊國
魏韓無撚計太廢
楚好盡力
趙好q盡力
燕廢但太子丹都叫盡人事
你老味齊國咩都唔做 激死

佢有咩可以做,當年被其他國家打到差D滅國,我做咩要幫你地

樂毅個時都傷左個底氣

最慘係幫你打秦
我又唔接讓
有咩著數

成年無追 啱啱係漫畫人睇左最新集
見到龐煖比信斬開嚇撚親

呢套野可以寫多幾多年

場大戰咁悶都未比人腰斬都算奇蹟

之前睇到黑羊戰完咗就停，之後見到龐卡超畀信斬咗先開返嚟睇，跟住一口氣追哂成個鄴之戰
其實場仗唔算拖嘅，畢竟兩個戰場一齊寫，連住睇都叫幾精彩
係去到最近幾話李牧出嚟鳩噏先覺得爛我諗作者係想用龐煖嗰種否定人類感情嘅求道襯托信嗰種背負死者嘅感情嘅將軍之路，可惜對白太柒又完全唔熱血

同火鳳一樣,好多人話官渡同赤壁寫得差,但其實一次過睇根本就唔差

位處邊陲，距秦最遠
選擇偏安都無可厚非既

到前面幾國被滅，自己又發展唔快，想反抗都無能為力

睇情報, 又停多一個星期
係唔係 作者 有D後悔畫 李信殺左龐煖, 家陣諗緊點兜好

𠴱陣東西二國

齊吞燕
聲勢仲係秦之上

無秦咁有地利
之後被人聯軍打到仆街
田單救國都元氣大傷
等死

赤壁真係差喎

官渡有袁方做核心
寫一個人嘅故事

之前啲戰役圍住幾個人寫，寫到有血有肉
赤壁佢寫得太亂、太多
明明應該做主角嘅周瑜、黃蓋、曹操寫
每人得少少劇份
無個寫得突出

反而演義嘅赤壁
寫得好好多
啲人物寫得好出

後面周瑜死算有返水準
江東人人都是魚都算火鳳最悶篇章

我都以為任劍輝係男人

計勝秦第一大將軍王騎夠佢J到六國統一啦

王騎當時半退休
只係個廢老

今晚應出韓肉
之後休刊兩周

原太久唔算休刊王了
一年點都出到45話左右

合刊唔算啦...

韓肉，應該未來n話，會畫鄴城

究竟會點救返信仔

訓一教無事啦

接廉頗嗰刀斷晒d骨
之前隻腳仲比輪虎捅咗刀
都一樣無暈

屌，龐卡超死咗就即閃返鄴城
之前搞咗幾年

李牧話要直接去救鄴城
既然可以直接去救, 咁係到打左兩年做乜鳩

作者

呃軍費

李牧以為自己贏硬 搞掂王翦 跟住先去救鄴城 係最理想

之後退番前100步
李牧開戰前已經盤算好呢一步

成日話算好 點知次次都衰 都唔知作者係咪好憎李牧

btw下期又休

錯post

李牧 可能已經算到秦統一六國
所以派龐卡超出去送經驗 加速滅亡
大家誤會左牧牧了

明朗了

應該王翦會放趙軍救鄴，之後直取閼與

而趙軍到步後，應該桓騎已攻下鄴

不過想睇作者點寫桓騎的奇策

咁一代名將李牧咪柒到盡！？
失一堆將軍，守鄴變倒輸兩大軍事重鎮橑陽閼與
換來的只係殺到秦一個麻礦

一個號稱不敗既將軍，可以不敗到國家領土越黎越細

作者應用呢場戰爭，定王翦軍神形象

而唔使膽心李牧，佢仲有場大勝桓騎比佢表演

正如Van Dijk未俾人過過但利記俾人入過波

不敗將軍永遠係戰鬥不敗，但戰役大敗

一直覺得李牧吹大左

歷史上李牧無參與呢場戰爭

但作者格硬派李牧參戰, 結果背上戰敗既名義

唔關事，佢有冇參戰我都覺佢吹大左

攞住趙國頂到下秦算係咁啦
其他國家都比佢4-0橫掃
趙打到搶七仲想點
雖然佢死唔死都應該最尾都會亡國

其實秦當時國力係咪拋離其他國家幾條街
合縱軍都贏唔到。跟住同趙打，明明戰績好似都係六四比咁上下，但國力上趙已經撐唔住，秦就好似綽綽有餘，食埋剩低幾個國家都重得

王翦有幾神
右翼靠信仔開掛 唔比糧食

左翼差d收皮

唔係三小強 王翦死撚左十年

百里奚商鞅打好咗基礎

另外秦國當年位於西邊，無人想打入去呢啲荒地咁滯，出面東方打生打死，秦係偏安咗一排，積聚國力

有人話秦位於西方，地勢高啲，東方六國打上去會吃力啲，秦出關就好似猛虎下山，不過我覺得呢個因素佔嘅分量應該唔大

果d咩三大天 前三大天
龐卡超 廢老 精英 十槍

全部死鳩晒

仲要秦孝公之後都算幾代賢君
算keep到法家嘅方針
唔同其他六國改革之後又走返回頭路
都係佢強大嘅原因

實話全部野都係王翦預料之內嫁
之前飛信覺醒 都話一早就預計到

最多咪叫有2節打得好,一樣比人4-0。楊端和都打到邯鄲,佢仲on99同王翦係到對峙,做大將軍做到咁樣真係覺得吹大左

其實合縱頭幾次就係威係勢
但之後就因為連環破合縱加六國成日等埋發叔就慢慢不了
其後秦國再黎范雎既遠交近攻慢慢一寸寸咁打江山
其實當時仲有趙國頂住，但最後多謝趙括own goal

扮咩死丫信仔
明知你實死唔去

當時吹雷雲十槍係成個朱海最強

點都要扮下既
人地話晒都係七國第一武力 武神黎

宜家到信仔 做七國第一武力

信仔死左 秦國就會滅所以一定唔會死

明知唔會死 都畫佢到佢就死硬咁 有咩意義
話佢昏迷 重傷咪算

唔記得左王騎臨死既名言咩 無論係咩時代都好 個啲號稱最強武將既人最後都會因為新既強者出現而敗下陣來呀

第一點認同
民以食為天，六國響中原有山食山有水食水
點會西移打個無肉食既國土
掉番轉秦國自己無肉食梗係想對外擴張令人民温飽

大婆傳命俾佢？
定係比卡超一家報夢醫醒佢？

靈魂交流

似比卡超 冇理由一句都冇就收皮 同信仔靈魂交流吓 然後信仔醒番 就收左條線

仲有 戰神白起
次次打仗都消滅敵國大量士兵, 魏韓趙楚 都被佢打到怕...........

如果秦王肯聽白起講, 可能一早消滅趙國

但正史係反間計離間番白起呢

係 四大武將最惨係佢 可能呢個就係長平嘅報應

李牧真係好撚柒

屌作者真係唔識嫁喎
明明有餘力守鄴
但就走出去冒險同人打

信陵君差啲將歷史改寫
打到去秦國門口

李牧靠龐卡超，王翦靠御三家
睇嚟嚟緊王翦會直插閼與，全軍可以休息一下了

話時話燈神之前唔係話唔迎擊王剪軍唔得嫁咩 話就算走都會比王剪軍追撃最後去唔到鄴嫁咩 點解而家話走就走到

名將 永遠都係同一個下場.......

信陵君 雖然係有才能, 但魏王擔心佢影響到自己王位, 所以將佢投閒置散

作者 自己都忘記左自己畫過乜

兩年前
朱海平原 剛剛開始打

李牧話一定要消滅眼前既王翦軍隊, 先可以去救鄴, 否則王翦軍隊會阻住
家陣又話可以直接放棄戰場, 去救鄴

開趙國被動技
1. 無視地形
2. 瞬間轉移

我上邊就係咁講 明明就講過話王翦唔會比佢安全咁去解決鄴既問題 就算棄場都會比人追擊 所以一定要解決朱海平原呢邊先

李牧都開始精神分裂
唔知自己做緊乜
無端端企左係個朱海平原兩年
結果望住兩個傻鳩互斬去求道

朱海平原 都allin 精英盡出
結果死清光

李牧個撚樣仲好意思扮運籌在握咁

一開始講左老豆老母被殺 完全唔知講咩鳩

係咪龐卡超天生有治療技能

賴係戲劇性重

三小強 好多獲 重傷 ，寫到就來死
但讀者就係知佢唔會死

仲有司馬尚

等陣又出個隱居3大天
趙著d舊部都未出場

笑到仆街 見到有大陸仔問係咪要變龍狼傳

有生之年都唔會再見到王騎呢種咁吸引嘅角色

個個隱居都係準三大天
之後就出四小龍 五福 六君子
然後又逐個逐個打

走場早講啦 啲主力比佢攪到死左一半

走場狗

羌瘣不知幾正

唔鐘意佢個故仔 好離地 又呼吸又神

套漫畫本身就已經係超級系唔係真實系啦，有幾貼地呀？

羌瘣世界第一

依幾集索左

魏國七火龍

東淫西賤南咸北濕

李牧: 「豔陽高照 練兵完畢」

仲有個 王都守護神, 下一次由桓騎去打敗

睇左少少戰國史
趙括唔單止廢撚到佢老豆同藺相如話佢垃圾
佢老母直頭同趙王講我勸左你架啦，佢輸左你咪撚殺我

生左個仔做秦王算係咁

即係邊個

係咪得反馬南慈同紀彗未死

家陣好多人都有幫 趙恬 講好說話

其實佢唔好彩, 第一次出戰就遇上白起
而且當時趙王 就係不滿廉頗死守, 所以先換人, 所以趙恬一上陣, 就局住要進攻, 結果被白起包圍
但趙恬被包圍之後, 都繼續突圍, 連白起都話秦軍「傷亡過半」

被包圍既情況下, 都可以令秦軍傷亡過半, 算係好掂
睇番其他同白起 交戰過既將領, 在兵力優勢既情況下, 都被白起打到全軍覆沒

前234年，桓齮的軍隊直取平陽。趙以扈輒為將救援平陽，與秦軍大戰。桓齮將十萬趙軍殲滅在平陽城外，擊斃了趙軍主將扈輒。第二年，桓齮再次出兵，連續占領宜安、平陽、武城三城，並再次破軍殺將。兩次大戰令趙國損失了十餘萬兵馬。桓齮創下的斬首趙軍記錄，在當時僅次於白起的長平四十五萬。

輸到咁就唔係咩王都守護神啦 仲以為有個三大天級別既武將添

特登吹到好勁咁比桓騎威
然後再用桓騎比李牧威

所以鄴之戰後，我諗李牧比人發配邊疆

係「又」發配邊疆

貶官，先解釋到趙國比桓騎sm 兩年

之後復出，打敗桓騎軍

我都係覺得趙括抵死
主攻一味用兵力以多勝少中白起欺敵之計先會中包圍網，但讀兵法就啷啷上口呃到飯食
當然當時趙王又戇鳩，一開始先用反間計架起白起就自然唔使換將， 就唔會埋下長平依次大敗

李牧：當我不必分心想計謀， 專注在武力之上時，世上還有人敢誇口……可以打敗我？

咁佢話退就退到咩 你當打機咩

大佬 拎住個殘國趙國 擋到宇宙秦2次好犀利
秦平推六國真係唯一輸比佢2次 夠j一世

李牧：我嘅道，係代表人嘅道，係人嘅代表，人代表嘅道，代表嘅答案，係人嘅答案，代表答案嘅矛盾，答案嘅矛盾，代表矛盾嘅矛盾，這就是「智將李牧」

仲有項燕打嬴李信

雖然是全靠昌平君 背後叛變..........

其實作者好早有伏筆
應該到時都係煽貂一獲

貂會唔會死？

貂就算9數啦。故事入面信、貂同羌瘣之間嘅平均都崩壞咗。
信一人之力打平咗堯雲嘅巔峰本能型指揮，信如果轉頭輸比其他將領。咁三大天嘅劍就真係得淡笑。
其次羌瘣已經唔知救左貂幾多次，次次潰敗都係靠羌，反擊又係靠羌，收頭就出信。
真心搵其他軍師都一樣，輸果時羌瘣一定救到場嘅。

羌瘣軍師方面一開始就講到天才級,
就連王翦趕人去鄴都係佢發覺講出黎,先
真係唔知要貂黎做咩

負責驚嚇

負責計軍糧，報細數激發戰鬥力

次次打親仗都畫佢流汗

係 所以1on1打正面贏到真係得佢
加上退匈奴
戰積係夠

不過係呢度係咁比佢食死貓渣嘛 等屠賊頭啦

樓主, 凱晴搵你呀

凱晴親自叫騎哥找數

打飛機條數找左未

凱晴，下一座就是最後一座城池了

呢套野係咪完左

日本30號發售
大概28號出韓肉

打埋李牧完左佢算啦

應去救鄴，又救唔到
王翦就直取閼與，有糧有城

李牧 係呢套漫畫已經柒到仆街

有無手足知幾時會更新
最近先睇已經追到live

李牧又多件柒事

咁講王騎仲柒

歴史掛

有冇人覺得香港以家好似鄴城
四邊既城市都封關 澳門都推走胡南人
得香港中門大開 放哂入黎

習敗敗原來係王翦

隻維尼憑咩同古代名將比呀
上任以黎做錯幾多單野

王翦既下場

記錯人 自膠

韓肉
要用幾多話先救返信仔？

想寄刀片

玩多一話就夠啦

再拖就真係頂唔緊

招魂要招3話

會唔會大婆一命換一命 又將自己啲急救藥俾信仔 自己失救而死

佢有歷史掛

你知我知單眼佬知
信一定死唔去
真係投入唔到今集有幾傷痛

下一集肯定又輪到 羌瘣 用自己條命救番信
跟住 信 復活, 但羌瘣死左, 全隊人又哭多一次
再下一集羌瘣又復活, 無事, ya

王翦係戰國四大名將唯一有好下場

咁比果3個算係好既

大婆之後仲要跟王翦去打仗

全身而退 享盡榮華富貴
絕對係教材級

打工仔黎講係既

講開又講
秦朝統一六國之後, 除左蒙恬之外, 其他名將係唔係死哂??
王翦, 王賁, 李信, 蒙武, 都是秦朝統一六國之後, 再無出現過

秦朝統一六國15年後, 就爆發 陳勝, 吳廣起義
當時秦國竟然無將領可用
結果由一個做後勤既 章邯 出來領兵鎮壓

蒙恬 又係慘死

如果蒙恬唔死, 就由佢同項羽打

唔知邊個嬴

蒙恬 因為撐 秦王大仔 俾趙高害死

唔死應該都唔會出手

佢唔死就姐係扶蘇上位
可能秦就多百幾年國祚

我覺得又未必

雖然消滅六國, 但六國貴族/遺民一直想反抗
睇下陳勝一起義, 六國貴族/遺民 即刻一齊起義就知道
所以秦朝其實都頂唔到好耐

劉邦 就好命, 楚漢戰爭果陣, 借機消滅埋六國貴族勢力, 真正統一

龍狼傳

屌，開始變成魔幻漫畫
乜撚野禁術...

一命換一命, 講到好淒美咁

但讀者都知道 信同羌瘣 都唔死
兩個都是主角,又是歷史人物

630情報

Usb傳命大法？

鋼鍊 真理之門

我只接受性交續命法

見到大老婆裸體，以為要性交傳命添

好似春麗阿龍咁，扑野傳功

究竟大婆有冇機會做二奶呢

話明大婆
點會係二奶

做左二奶就即刻棄坑

似係大婆入阿信
比卡超入大婆身體入面
雙重救援

信仔: 仲乜x圍住我？

會唔會話佢失憶 跟住調低番武力

可能借機再減弱大老婆既武力

例如 大老婆用左禁術復活之後, 以後都用唔到巫舞
佢招巫舞真係太屈

張圖冇大婆

應該會話佢今次殺得死龐煖嘅力量 係以燃燒晒生命之火嚟換返嚟 所以冇得用第二次

睇住套野而家越黎越爛咁，真係好傷心

一定要啦

否則李信真係無敵了, 遇到馬呈, 馬南慈, 呢D普通武將, 真係可以直接秒殺佢地.............

懷疑作者take左野 先會作咁既劇情

明明係寫實風

兩集內變魔法故事

我寧願係大叫幾頁 打信仔個心打到復活都仲好

依家奇奇怪怪咁

同海賊王爭爛尾獎

套嘢可唔可以bite the dust返去好睇嗰到再嚟過

射箭兄弟個雷射炮都未計

根本應該兄弟挑龐煖兩下秒

其實不嬲都唔寫實
武神一出黎已經cls
大婆又係神神化化

最新情報, 係夢入面, 信遇番漂......然後輪到大老婆訓低

其實讀者好難緊張, 信同大老婆 係歷史人物,根本唔會死

反而如果係河了貂 用禁術復活信, 就真係有小小緊張
畢竟 河了貂係原創人物, 真係有機會死.........

大婆一命換一命？

應該似以 沒得再跳巫舞換命咁
變番真實打仗好唔好

之前都仲接受到，但最近見鬼，又咩禁術復活都唔撚正常

好玩唔玩 玩禁術 講真打武神個到已經覺得好悶 打堯雲同趙峨龍先係最好睇 去到武神已經唔知想點 反哂成個戰鬥高潮

原來有post
打龐煖已經勁撚on9，又背後靈上身集氣
以為終於劈撚死條煩膠，點知就輪到玩真理之門回魂

松佐 去亥
又救返大婆

打武神 其實安排得唔好
無諗過一個 終極Boss, 咁容易就被打死左

遲d應該會出
王者天下冥界篇

屌你老母
鋼鍊黎既

王者天下Z

王者天下·超

咩劇情黎

係啵

真理之門

作者都唔得左未食飯

求神拜佛呢d劇情出一次就夠

同意！

龐煖呢件垃圾同李牧既瞬間移動
一樣係用完又用
王者天下已爛

打完鄴終於到賊王
贏完一場比李牧屌打兩次

信仔同大老婆又番生成功
個劇情根本好多餘

全部人鳩叫之後起返身

終於完朱海平原

大老婆最後都係要減壽

未完，仲有賊王
and攻閼與

若果龐煖死係因為箭兄弟射鳩佢
同王騎做返對比既話 大家點睇

打左有冇3年？

秦軍上次食飯係咩年代？

1年前

好好多
最少個主角唔會變左做武力天花板
漫畫將來仲有正常發展空間先

我會想係信仔加元老圍揪
一來唔洗俾信仔solo突破天花板
二來俾元老出吓鏡，咁去亥起碼死得有價值

元老+飛麃同龐煖都好多恩怨
咁打成個場面應該壯烈好多

叫三子一齊圍武神齊個三英戰武神好過啦

三子又好似勁得滯

李牧帶緊既軍隊, 大部份都是閼與軍

李牧帶走佢地, 基本上 閼與 已經無兵防守

淨係記得開打果陣, 林鄭仲未上台.........

頭先睇番

原本一年前, 剛剛好是 王翦中軍 開始行動

即係 王翦 李牧中軍 都打左差唔多一年..........

其實我覺得今次龐煖 唔好出場最好
等到下一次趙國滅亡既戰爭, 龐煖先再出現, 然後 李信再靠自己殺死龐煖

現在只係剛剛開始打擊趙國, 李信就斬殺左龐煖, 太快了

早死早著
好憎呢條無雙友
咁勁直接衝入秦宮殺左始皇帝佢啦

我都覺，就到滅國果陣，三小強對返三大天先好睇

最好睇應該係山女王打犬戎

睇巴吉歐開外掛

無計 歷史講佢打完今場 就消失左

終於完真理之樓梯
快的下集正常少少

無辦法，歴史係佢打完呢場，就無再紀錄

雖然係好撚拖時間
但最少唔似火鳳咁跳黎跳去
跳之餘仲要讀者腦補返d劇情

跳到讀者都唔知d劇情睇到邊

啱 大佬呀 你信連武力封頂都斬死咗
之後搵乜對手

如果之後 李信 遇上 馬呈,馬南慈 呢D普通武將, 都打成五五波
就真係搞笑

死過翻生，武力值打 7 折
攪掂

成套野 最撚憎就係呢條友

表情包

新一集 唯一有感覺嘅係松佐同有亥跑去救大婆

死左都仲嘈交真係好正

阿漂呀

冇所謂，可以作滅趙嘅時候有一場不為人知嘅決鬥，咪搞掂...

又話岩岩死既人 會上樓梯 跟住就無得番轉頭
漂死左咁耐 都仲可以浦頭

冇紀錄咪寫佢輸咗之後又修行唔見人咪得

所以漂咪話自己有任務囉，專登過嚟拖時間等信爺記返起個夢想

三年前為咗救鄴
走去朱海平原打王翦

依家決定找撤退
目的係為咗救鄴

智將李牧？？？？？？？

如無意外，王翦會直取閼與，到時又配合返歴史+有飯食

反而我想睇賊王d奇招

桓騎假扮海音偷襲李牧

作者要點作先可以令李牧唔柒
其實咁樣打左兩年定三年
日本人氣係點

李牧有歴史掛

呢場之後貶官
復出戰大勝賊王

終於打完啦朱海平源
但秦軍仲未有飯食

戰略上
朱海平原之戰嘅意義係阻趙軍救鄴
如今李牧選擇be water前往鄴
而相對王翦軍亦要設法追擊或者阻止
即係話朱海之戰根本未有一方達到目的
蒙恬憑咩大大聲話秦軍贏咗

好似賣書都長期淨輸比op

唔計今年鬼滅爆出

唔知贏咩鳩

其實係

先唔好理歷史掛同我地上帝視角

王大帥講明佢唔拖住李牧 佢到左鄴城就一定解到圍

依家李牧死左龐卡超同兩個幻之將 再加一堆副將

但佢地係理論上補得返 因為依家係所謂既王都圈入邊

同埋白頭仔都走左人 而女王果邊講明係冇能力幫手

而且仲有一枝軍隊果個咩王都守護神係入口沖上黎

3.5打4情況下根本冇優勢

頂 3.5打2先啱

應該係當李牧去到鄴果陣 賊王已經用計佔領左鄴

象好似死得仲耐

死唔斷氣 賴死唔走

根本一開始就唔應該比 李牧 參戰

呢場攻鄴之戰, 歷史上李牧沒有參戰, 最後趙軍大敗

因為作者派李牧參戰, 結果李牧食左死貓

想知李廣李凌呢啲係河了吊定羌瘣既後代

有，由組完隊出發開始計，用左超過160話，姐係超過3年，畫左15日既野

古代三妻四妾 好正常

想寄刀片俾作者，屌佢老母呃稿費

打得耐過合縱軍
合縱軍 其實都只係打左100話多D

只係完左一部份
我屌
好似仲耐過合縱軍

鄴之戰啲戰場分得太多太散，秦軍嘅左翼可以再分左中右去寫

咁歷史上仲有幾多大戰役先到統一到

無計
今次 秦軍 兵分三路........

1 桓騎攻打趙國, 斬首十萬趙軍
2.桓騎繼續攻打趙國, 被李牧打敗, 從此消失在歷史
3.秦軍(無紀錄將領名字) 再攻打趙國 , 再次被李牧打敗
4. 滕 帶兵消滅韓國
5. 王翦 楊端和 羌瘣 帶兵消滅趙國.......李牧被趙王殺死, 司馬尚被廢除
然後趙國公子嘉 到代地 建立代國........代國可以算係趙國既延續
6. 王賁帶兵攻佔楚國北部十幾座城市, 減弱楚國實力, 令楚國不能救魏國
7. 王賁帶兵消滅魏國
8. 燕國太子丹派荊軻殺秦王, 失敗左.......然後 王翦 李信, 仲有一個辛勝(漫畫未出場) 帶兵攻打燕國, 燕國首都被攻破, 殘餘勢力退到遼東半島, 太子丹被殺
9. 李信 蒙恬 帶兵攻打楚國, 昌平君叛變, 被項燕夾擊大敗
10. 王翦 蒙武 帶兵消滅楚國, 項燕戰死
11. 王賁 消滅代國
12. 王賁, 李信 去遼東, 消滅燕國殘存勢力
13. 王賁, 李信, 蒙恬 帶兵攻打齊國, 齊王投降, 齊國滅亡, 完成統一

如果作者將上面戰爭全部用兩三年畫一次
可以要30年後先完到

仲未計作者可能加插 原創戰爭
即係好似 黑羊之戰, 歷史無呢場戰爭

到時叫個孫燒比我

有啲主角唔跟隊應該會直接skip嘅我估
不過李牧喺呢套漫畫入面都應該係大魔王，滅咗趙之後都唔知點算

最起碼 主角一定要參與所有滅國戰爭

唔通 主角 無參與消滅魏國
所以作者用旁白「王賁領兵消滅魏國」就完咩........

滅左趙之後, 仲有 魏國吳鳳鳴, 燕國太子丹, 楚國大波女將軍, 項燕..........

作者個款根本想食過世

正常李牧應該落毒 或者 消糧先走
要睇作者點兜有野食

佢去be water去， 咪比泰軍前後夾擊
係戰略上，佢地檔到李牧咁耐， 仲斬多個三大天，其實賺曬
不過之後實話李牧有後著

李牧係6國聯軍咪柒過

最新一集, 作者 都算係還原歷史

歷史 : 王翦統率軍隊十八天，讓軍中年俸祿不滿百石的小官回家，每十人當中挑選二人留在軍隊。

最新一集, 王翦下令 倉央 , 王賁, 蒙恬, 李信, 由自己部隊挑選兩成精英, 組成一支精兵去追擊李牧

勁耐無睇，姜瘣變做千歲婆婆

究竟秦軍幾時有得食飯

桓騎既作用就係等鄴自爆？

究竟係歷史外掛離譜啲定係信嘅鎖血掛離譜啲

引箭細佬嘅激光炮同冥界篇最離譜

無飯食都係

仆佢個臭街講左百幾兩百話啲軍糧幾咁重要，咩三軍嘅命脈又剩咁，後尾又寫到點樣斷糧圍城燒軍糧捱餓絕境，點知依家成枝秦軍芽菜都無食條但個個都上曬電，原太狗條粉餅老作下秦國人識光合作用都無咁離譜

王都圈被包圍，列尾重兵，啲人點返屋企？

剩低個8成兵可能 靜靜雞去攻閼與

下個月睇禦駕親征

死前？被人屈叛亂嗰時

睇黎今次追擊李牧又要打返一年半載

估唔到武神話死就死遺言都冇

有，最後一句
你們這些傢伙

復活都算鳩數, 信仲要即刻無傷咁追擊

仲以為作者會畫
留低既人攻 閼與城

一支戰勝既軍隊 (秦軍) 要想盡方法阻止 一支戰敗既軍隊(李牧) 去救城

仲以為信係攻閼與線，點知係攻鄴線

托付咗d咩??

佢之後都講過好後悔自己太慢，喺毒國入侵嘅時候話唔會再趕唔切

岩岩一星期一口氣睇左6百幾話，
最尾一百話朱海平原右翼以為有咩策略
點知全部都係主角威能，9沖斬人大將
最尾仲要復活真係痴左線

冥界篇嗰part真係屌佢老母
無飯開又係痴線

證明唔係追連載先有呢個感覺！
今篇真係有問題

其實都無啦 呢套都唔係講d咩鍛煉成長
都係靠氣勢解決所有野

本質上, 呢套係熱血漫
同海賊王, 火影一樣

都係靠 氣勢, 主角光環打嬴敵人..............

都唔洗咁呀
一路以嚟都叫做有戰略喺入面

成場鄴戰好似試緊讀者會唔會棄坑
睇到屍魂界終於忍唔住 棄了

明明泰國勁撚到仆街但成日講到自己好廢

大婆招秘術真係抵用
復活完仲要睇落補埋hp

佢老豆老母出場 跟住比上一代武神殺到陷家產
呢段感情完全莫名其妙

巴打咁o岩 .. 呢個月home office一野追哂 開頭都唔錯 合縱軍都ok 幾鐘意桓騎d戰術 今次打趙國 前面王剪都有d野睇下 燒人糧倉引哂d難民入去之類

屌啦媽打仗果到想點 .. 垃撚圾 主角勁撚到痴線 仲要吹撚到有秘術復生 做乜撚 我究竟睇緊乜 ???

仲有就係龐煖呢條煩膠 打男主拖撚到仆街 乜撚野求道者又吹一話 好彩唔係追連載 條撚樣煩撚到 成日彈出彈入 得閒又出黎殺幾件 順手一砍又可以秒幾十條友 跟住又神隱返 講到佢咁撚勁 無人夠佢打 其實駛乜要軍隊 佢一個都夠啦 叫一下d人同馬可以郁唔到 跟本屈到痴線on9設定

李牧仲要好撚輕鬆吹下水 睇埋場戲先撒退痴撚線 而家仲要未打完 退返去鄴再打 食屎啦垃圾漫

如果跟番歷史, 咁我地就無野睇啦
次次都是秦國秒殺敵人 (除左打李牧同項燕 呢兩場)

其實我覺得 作者用白起做主角, 可能更好睇
白起領兵果陣, 當時秦國只係剛剛掘掘, 兵力都唔夠 敵人多

但白起幾次以小勝多, 打殘敵人, 令秦國強大
最後長平之戰大決戰, 直接重創 死敵趙國

咁始終活埋過廿萬人咁殘忍，又未必啱做少年漫主角嘅
話說原本原太狗係諗住用李牧做主角，後尾覺得都係唔適合先轉李信做主角

始終秦國是最終勝利者 , 所以用秦國將領比較適合
李牧最後打打下被趙王害死, 做主角就太悲劇

不過 作者 成日話自己最喜歡是李牧, 但漫畫入面李牧又柒又廢........

同久保鐘意 柒番谷同一個道理

泰你老母咩,文盲來ga

你就7,老頂下下同自己頂到恆,

有咩計

事實上漫畫入面李牧就係廢
次次都被 王翦 撚到流汗

有優勢兵力都打唔嬴

成個故李牧嘅計謀就係唔夠打出外掛佬

鄴終於開門

仲要比李牧睇住點淪陷

其實李牧隊殘兵都大獲

後面有大約8000精兵追尾

前面 澤諾+雷土 應有2萬兵
呢2萬仲要休息足夠，仲要暴力型軍隊

桓騎餘下4萬兵夠入鄴城

**桓騎軍一直無出現過大傷害

今集王翦話戰勝原因係3小強

唔洗食飯既不死軍團
仲有傷到就死都生蝦咁跳既將領
開哂外掛梗係贏啦

成件事好NTR

李目前犯

今集李牧不停流汗
唉, 李牧既形象真係比作者搞死
本身我都幾喜歡李牧

但今次呢場戰爭, 李牧真係比作者 寫到勁廢
由一開始, 王翦 改變行軍路線 > 難民戰術 > 間諜燒糧
都是王翦 將李牧撚狗咁狗, 李牧完全處於被動, 無法應對

至於好多人話, 因為趙王唔比兵力李牧, 所以李牧先會輸
但其實朱海平原之戰, 李牧兵力有12萬, 而王翦就8.8萬
李牧比王翦多3萬兵力, 再加上李牧有糧食, 而秦軍就無飯食

如果作者唔想李牧咁柒, 可以寫趙王扣押李牧兵力, 令李牧兵力小過王翦
最後兵力唔夠而戰敗

作者仲話自己係李牧既fans
但 家陣李牧柒完一獲又一獲, 我懷疑作者同李牧好大仇口就真

說好的最強軍隊呢??

李牧嘅最高鋒，就係一出場殺王騎嘅時候

幾年後 有李牧打敗桓騎

希望 作者畫得好好睇睇, 幫李牧挽回形象

佢吹乜都得，呢兩條友都死x咗

再簡單D比李牧去打燕咪得
咁樣食死貓法真係屌佢老母

打燕功勞 結果比左司馬尚

我懷疑司馬尚可能仲勁過李牧, 家陣好似隱藏boss咁, 未出樣, 只係見到身形
用五千士兵就打敗 兩萬燕軍

仲有打嘴炮
話泰國 全部武將加埋 都唔係佢對手

咁唔可以向外交上示弱，雖然依加睇番好柒

一個收佢皮

變左王翦天下

都唔算嘅 係三個將軍 先贏佢一個
今集王翦都講戰術上李牧勁d 但佢贏「棋子」

睇住個城門比人開左個下真係笑左出黎 今話李牧標冷汗標足全話

因為作者想開頭營造主角方處於劣勢 增加刺激感
但破局手法太低手

前幾話李牧仲好型咁等到龐緩死之後先走，依家就柒到要平時粒聲唔出嘅王翦讚返李牧去挽救個形象

多數本能型 武神好打唔識帶兵 李牧有計 但班𡃁廢執行唔到
司馬尚應該似三小強合體 可以完美係前面執行李牧啲計劃 又唔會比信一刀斬死

咁係嘅 其實佢戰術安排同王翦差唔多 係差在三小強喺前面開掛斬將

有呀

單單是朱海平原之戰, 已經是李牧完敗

估計作者 都唔好意思寫到李牧咁廢, 靠王翦用把口去讚番李牧

李牧個列尾戰略係唔差喎
戰術都係玩拖字闕

係輸無三小強, 無外族
有外掛佬但無主角光環

連李牧都要滴汗

王翦一開頭都講過話佢押注落三小強，而家賭贏左，連武神打贏埋

旗下叫得出名既將軍死左9成，堯雲，趙峨龍，岳嬰，金毛，龐援
山民嗰邊，成個橑陽連軍隊比左人，公孫龍無埋主用手都應該玩完
咁既戰蹟，趙王唔斬佢算比面

今期佢突襲鄴，叫左右翼既「各位將軍」預備，就覺得佢淒涼

仲有私家雞海音同戴口罩嘅傅坻！

今集唔錯

缺點係李牧智力大降（除非仲有後著）
而且文筆分鏡未能帶出「無計可施」嘅感覺

果邊講三小強
呢邊應該會講一兩個後起之秀

公孫龍變斷手龍

搞咩鬼，平時李牧寶馬，依家變咗toyota？自已 國境入面比人咬住走唔到

佢自己既馬係姐,唔係全軍都係

平時成支軍隊連懸崖峭壁都爬到

睇完今場，淨係覺得王騎死得好on9。
支李牧軍幾年之後騎術廢咗咁多。

佢自己守匈奴隊兵應該冇黎

睇完今集覺得李牧幾慘
幾乎一個肩起曬救國重任

又要擋匈奴又要擋六國個呀頭剩係識啜腳趾

秦王全力支持軍事
趙王殺到埋身仲掛住啜腳趾

作者係仆街d
要畫到李牧睇住鄴城淪陷，好心作者畫李牧到步發現已淪陷仲好。

好似迫佢睇自己老婆比人強姦咁

王垃圾，十個李牧都救唔到

打左幾年 鄴城終於開門

話時話其實歷史上王剪有冇同李牧係戰場上打過

打邯鄲個陣有掛,佢拖住李牧,然後楊端和同羌瘣打邯鄲咁樣算唔算

李牧自己都垃圾啦
有兵力優勢, 糧食優勢都打唔嬴

不過只限漫畫李牧

我個人幾喜歡 歷史李牧

最後滅趙之戰有

打左一年不分勝負, 最後反間計殺左李牧

其實我覺得 朱海平原之戰 打和係最好

王翦同李牧 打左十幾日, 大家都打唔嬴對方
最後鄴城暴動, 城破, 消息傳到李牧果陣, 李牧認為鄴城淪陷, 再打落去無意思, 所以帶兵撤退

好過家陣 李牧 完全戰敗, 然後帶兵去救鄴, 又被王翦 咬住唔放
去到鄴城, 又因為士兵疲勞, 唔夠桓騎軍隊打

我一開頭都係咁諗，不過打和而輸鄴城其實都係戰略失策，一樣係戰敗

原本個"最強"唔係講軍隊,係講個城牆

有冇人計過究竟秦國班人呢幾日食左幾多野
而家打嬴左又好似唔再肚餓咁

趙仲有件吹到超勁既司馬尚未出場
仲有個咩王都守護神 不過呢個伕廢

我覺得畫到佢喺自己國土內俾人追住打已經好柒
兵糧將地都比人多，仲要自己主場，仲要被人屠殺後方

無左龐卡超既李牧，不過如此

所以遲啲咪要拎桓騎黎做炮灰 比佢拎番啲光環囉

好心d輸嘅就唔好比李牧出場啦
其實佢有冇唔靠武神贏

其實 王翦vs李牧 係重頭戲
正常應該留係 幾年後消滅趙國 先出現最好

家陣攻打鄴城, 只是攻趙第一步
其實好似之前 慶舍, 魏火龍咁, 隨便設計幾個虛構角色送比 王翦 打嬴就夠
無必要咁快出動李牧

家陣王翦打完李牧, 遲多幾年滅趙之戰, 王翦又打多一次李牧, 變左重覆左

翻譯問題

李牧專心打燕仲好，東邊贏西邊輸，有對比

根本唔應該同燕開戰,燕趙兩國根本冇能力滅大家

鄴城難民都玩獅鳥

吓，燕主動開戰嗰wo，點樣唔打？

求和？結盟？

正史係秦燕連動嚟嗰wo， 燕打趙先，之後秦係後面偷地。
點結盟？人地一早結盟咗。求和更冇可能，左右夾攻諗住食硬趙。

九年，趙攻燕，取貍、陽城。兵未罷，秦攻鄴，拔之。悼襄王卒，子幽繆王遷立。

邊個打先？

戰國時代一向都係成日鬼打鬼
正史是趙國先打燕國

之後會有 李牧抗秦果陣, 魏韓去攻趙, 被李牧打敗

「居三年，秦攻番吾，李牧擊破秦軍，南距韓、魏。」

記錯咗。燕趙、秦趙又成日打。 大約都係秦食趙、趙食燕、燕食朝鮮。

正史一敵三國 三拒秦國
王者比三小強王老闆刷完之後 再目送賊頭ntr佢座城
佢可以同柒番谷比下

令我諗起火鳳既 賈詡 又係咁
明明歷史好勁
但被 陳某 寫到成日柒

最柒是赤壁之戰
正史 佢反對曹操攻打赤壁, 所以無參戰

漫畫入面, 佢就親自帶兵攻打赤壁, 跟住對住士兵講:「赤壁之戰勝利了, 你們興奮嗎??」 然後幾集之後被周瑜 放火

終於入城，突然間故事推得咁快

可能好多讀者屌拖得太慢

既然我地都有屌

咁日本果邊應該屌得更勁

應承我，假如原太狗再拖，我地就集體寄刀片ok?

仲想睇賊佬又咩奇策

咁仲敗北

仲有咩可以做

但至少大DODO人設水上無敵
賈興奮輸係正常

賊佬好睇係d奇策

圍城個下注定佢咩都做唔到

賊佬今場定之後既戰爭比李牧拎黎祭旗？

再威多一次，打完王都守護神之後被李牧屌打

信仔既替身攻擊又多一個

[

終於都真係完了啦掛...

其實李牧話鄴城擁中華最強部隊，姐係咩意思

翻譯錯，應該係講城牆

中華最強城牆？

但佢最後不是在 水上輸比周瑜

而係認為自己嬴左, 跟住帶兵入左森林 ,再被周瑜用火攻燒森林
跟住佢仲發脾氣, 打張地圖

原文是指 鄴城 是中華最強
即係講緊座城市

但漢化組搞錯左, 以為講到鄴城軍隊

其實我想知道 李牧 點樣打桓騎

最驚又係好似 劇辛/麃公 咁
識破左李牧計策, 打到李牧面前, 然後李牧 放龐煖 司馬尚

分別差唔多，唔通座空城本身最強咩

差好遠
可以係座城個位置易守難攻

李牧一早講左
鄴城既城牆係好高, 所以好難攻陷

但鄴城士兵 明顯就好垃圾
連難民 都擋唔住

可能長期生活係 王都圈內部, 所以無實戰經驗

原來係咁

我仲諗緊點解唔主動出擊打桓騎

終於打完入城

下一回，應該班餓兵去閼與

下一回好似係講點解決糧食

賈興奮

打左幾年終於完

鄴城又無糧，搶李牧嗰啲？

我估黃河運過嚟

黃河運到，咁一開頭就唔洗煩軍糧

黃河只係去到鄴城，佢地一早已經北上

通常星期四 或 五

見你地討論緊
以為有

其實最新一集唔洗 中文都大約明劇情係點

唔怕透
堅持等中文

反而想知 王剪 賊王 講乜

入王都圈前

賊: 以我所知，這個混蛋對於有機會輸的仗絕不開打

事實上王翦靠8萬秦軍捱餓,左右大將收曬皮,靠山之王絕地反擊,靠三小強贏

根本差少少就全滅

都唔知佢攻鄴前
單騎入敵陣計乜

諗到正面打唔過，唯有用蝗蟲戰法，算係直接避過左攻略李牧既「最強之城」難題

btw自己左右翼大將頭兩日就玩完，自己差啲比人夾攻收皮，不如一開始set佢做純智謀型將軍好過啦，無記錯佢把刀淨係劈過幾個卒仔咋

鬼叫冮東水鬼隊咁犀利
燒林 最多係燒佢嘅部隊
隊水鬼直接爆左人妻後欄先死

牧子話發現賊頭弱點

我估係賊頭又係調虎離山之後 以為牧子冇人偷屋

點知仲有司馬尚

啱 仲要冇人餓暈 個個仲咁好打

話說 今集漫畫又玩瞬移

當城門打開之後, 守門士兵 想重新關閉城門
點知 諾澤一族 突然出現係守門士兵旁邊, 再打死守門士兵

其他盜賊就驚訝:「 諾澤不是在前線, 一直與跟李牧軍 交戰嗎??」
之後有人話:「 諾澤 看到城門打開後, 就馬上脫離戰鬥, 然後踩住難民, 直接跑入城」

呢套漫畫真係人人識瞬移

是但啦 復活都有囉，呢d算咩

脫離戰鬥衝去城門有咩問題

問題係佢直接由前線戰場, 瞬移去城門到

就好似當初李牧 殺秦軍第二將咁

前線黎城牆又唔係遠

「我終於趕到了！」

又借王翦把口吹奏李牧

糧食問題都解決到 除左殺馬食馬肉仲有咩計 下話比佢吹得掂既真係變左王翦天下

殺曬d平民咪有肉食囉，仲要鄴係大城
d人應該多到食幾年都得

除咗平民仲有守城士兵可以食

我第一下都係諗殺咁啲人咪得

我就睇你下集有咩方法

直接攻入闕與拎糧食？

唔係玩到食人咁大呀??

三小強會唔會食呀

煮熟d人黎食

王賁應該會

少年漫唔會啦

應該係起行前拜託過昌平君果條伏筆?

呢個伏筆唔係王翦扮招降李牧？進而再反間計咩？

其實山之民攻左趙國一個城嘅，果個城冇糧食？

應該都係填番壁被匈奴燒的糧食，所以應該都係唔夠

咁王都圈都仲有趙兵的，要運糧即係要出動大軍，可能座城都無埋

動畫竟然出第三季以為唔會再出動畫 不過套嘢好似喺日本好高人氣

記唔記得佢地攻既第一座城
李牧話改弱左
但好似無搶返？
會唔會同昌平君夾左 一早運糧入趙

型左咁多

應該唔會啦 個陣都未知座城改弱左 但同昌平君應該夾個計 如果唔跟佢個plan要點應對

靚仔左咁多😂

諗返第一季

冇記錯既話:
2019年漫畫全年總銷量
第一鬼滅
第二OP
第三就係王者天下

人長大了
所以要畫得成熟d

仲要高銷量，相對低討論，好奇怪

你無認真睇
果座改弱左既城市叫 列尾

當秦軍離開列尾之後, 李牧已經下令 扈輒 帶領五萬軍隊收復列尾
之後 舜水樹 戰敗後, 帶住剩低既趙軍 (至少有7萬-8萬人) 去左列尾

即係家陣 列尾 有至少12萬趙軍係到

終於唔係3D即刻高質左 希望keep住出

點解好似無咩人講但睇銷量好似年年top 10

sorry 師兄
即係現在秦軍要打闕羽
最後打通返列尾

一定要打通番 列尾, 咁 鄴城 先可以同 秦國領土連接
否則 鄴城 被秦軍佔領左都無用

即係好似 西柏林咁, 被東德領土完全包圍

家陣就睇 秦軍點樣打敗 列尾既12萬趙軍

都係冇講軍糧點樣運上去

屌 動漫終於唔係3D
幾期待

畫

韓肉, 即係普通調虎離山?

介億親自出場

佢好似係昌平君頭馬？

點解講到舜水樹咁有實力
會不斷中計

淨係識玩火魔私了

倉央想食黑櫻咁

舜水樹既職責係咪專業燒糧 又係搵佢做

仲係未講Ousen係用咩戰術解決肚餓

仲有call狗頭大將幫拖
自己帶9萬趙軍走佬

應該都係黃河

跟歴史又跟唔足，閼與提都無提

應該解決左糧食就打閼與？
或者打通埋列尾
李牧棄守閼與

鄴開門>李牧後退反包圍>王剪入城

點解李牧唔走去打後面老弱殘兵，俾佢地無糧慢慢行到去鄴

雖然知道係作者問題而唔關李牧事，但真心可以用弱智黎形容......

我估李牧唔咁做係因為由鄴過返去朱海要一日，啱啱經歷一日一夜趕路，已經再冇體力返去打。況且係朱海果邊仲有八成兵力

我覺得其一係咁啦
其二 李牧覺得佢地無晒糧 調轉打後面果班又無咩戰略價值 不如學王翦個蝗蟲戰術 圍住鄴 唔比糧運入去仲好

覺得佢地無晒糧 調轉打後面果班又無咩戰略價值<<<<啱呀，但正正因為咁，咪一次又一次俾人撚囉

如果佢斷開後面班友同鄴，鄴嘅守軍就定要出城先可以救到自己人，但無糧嘅情況下真係好難打

照計朱海行去鄴係同一條路，李牧俾王剪追到，但王剪已入城，李牧開始包圍，有咩可能王剪後軍會係包圍圈入面

閼與軍隊，就係李牧軍

話說今集 王都守護神扈輒 出左樣

下一年就是桓騎 殺左佢

分分鐘又打返三年

李牧個包圍緊係留返個缺口俾後軍入鄴 唔通俾個背脊人地打咩

之前果八成人 又話會諗辦法搵糧食, 點知原來係慢慢行去鄴城

一直都話係慢慢去鄴城

田里彌話有方法架

佢係話一路去鄴城一路再搵方法解決

信上一次食飯有冇100話之前???

十五日朱海畫咗幾多年？
一年後嘅事，應該要靠孫仔燒比我

介億應該唔止運糧既
我諗列尾都係靠兩邊夾擊打爆
列尾本身改弱左
12萬大軍都係靠打野戰
座城守唔住卦
除非又話15日改返強座城

所以咪話佢到宜家都仲係唸緊「包圍」係太被動
後面全軍八成但成堆殘兵，咁都唔借機滅左佢...

咁正常斷到人糧幾日夠屈機
鬼叫對家唔識肚餓

長平之戰, 趙軍斷糧40幾日先投降

靠食人肉

今集有漢化
原來 秦軍 一直都係靠食戰馬, 所以最後只能慢慢行去鄴城
都算作者交代得合理

現在就睇 作者 點樣令秦軍補給糧食
畢竟兩座城市 都被趙軍包圍住, 要運糧一定要武力突破

食戰馬食得幾耐食樹皮都可信d

節奏明快返好睇好多
有返每集都期待下一集嘅感覺

同埋大部份都係步兵，騎兵其實計返根本唔夠一萬

一過左龐卡超就快好多

睇完636
完全唔明朱海平原畫咁耐做乜春

畫柒李牧
三小強開掛

個舜水樹又係邊度搵d隨意門出黎

快手完左佢啦，拖乜鬼

一早話佢去左列尾

好老實講句
既然作者將列尾設定做「趙國國門」
就應該加固 列尾 既城牆, 然後再長期派重兵守住

咁後面既鄴城, 王都圈 就唔洗咁重兵力, 守住列尾就得

但李牧 無啦啦將列尾 改弱, 又唔夠兵力駐守......
因為要方便敵軍通過, 然後再收復, 真係on99
結果引狼入室

歷史上 應該唔會有將軍 特登改弱自己座城

姜維算唔算

引君入甕佢個策略冇問題,問題點估係對家可以唔食野咁多日

姜維係改晒成個國防策略

我都覺得呢招冇問題
點估到你班友又主角光環又歷史掛又人體鍊成

正常人根本已經輸撚左

根本成隊秦軍都痴撚線

巴吉歐一個打幾十個仲要跳懸崖
山之民向上90度爬山
弓箭手一係就凖過拎狙，或者射激光炮
澤諾由同趙軍對打再閃現入鄴城
仲要冥界篇

諗返轉頭唔食飯算好common

我諗呢個都係王者天下好賣但少人傾嘅原因
有歷史限制註定秦軍必贏
無論咩絕境最後都一定係贏
死人又淨係可以死原創角色

其實最主要是劇情比較單一
連續一百集都係描寫一場戰爭

海賊王 就唔同, 劇情有時講下呢到, 有時跳去講第二到, 有時又回億, 唔會咁單一描寫同一班人, 多D野討論

不過王者天下咁做有一個好處, 就係可以連續咁睇, 劇情唔會跳來跳去
即係 今集最後 兩個人開始單挑, 下一集就會正式打

而海賊王: 今集最後兩個人開始單挑, 下一集跳左去講第二到, 屌佢

其實冇咩好討論
呢個故幾多深諜遠慮都好
一個本能形就可以收皮
d軍師就只可以流汗

仲有 三小強 成日武力突破
王翦 都話: 「我同李牧差唔多實力, 但我有三小強, 所以打嬴李牧」

連作者都承認 主角光環無敵

啱 當年姜維都係咁拖死鐘會
點知又係對面鄧艾開掛
劉禪諸葛亮嗰仔又係on9
王者李牧越睇越似姜維

咁打其實係想以小博大

李牧盡力了 這仗沒法打

但你咁keep到士氣咩
人肉真係你山窮水盡先食

簡單黎講，只要個角色係正史入面未死，就點打都唔會死

講真，信仔魅力愈來愈低，每次大事都要吃驚樣。三小強之中王賁同蒙括起碼有奇策，而且武力值都勁。

成個攻鄴，信仔唔靠主角光環的畫面只有識破堯雲的計策同一刀秒岳嬰。其他時候根本開掛同武力突破

隊的覺醒其實都係靠王賁諗計先可以覺醒到

覺醒咪又係亂嚟出黎講幾句就成隊咁好抽，咪又係光環
李牧唔係主角，無得出依招

主角靈感到走左去都可以救世
其他人走開左變立 flag

唔係架，現實真係有可能講幾句就加buff, 當時都算背水一戰，加上佢地係迷信黨

唔死唔緊要
但唔好成日開外掛

趙峨龍 軍隊擺左個防衛陣 ,有「三大天之盾」既號稱
然後 李信 直接一刀就突破左

套漫畫變到，大家估佢點畫
而又配合歴史

講開掛,6國咪一樣開緊掛

啱 蒙括真係有大將之風先

歷史係王賁先係大將

識開外掛已經勁la

李牧被捕 鋪路

好似連水路都唔係

個城主都幾屈機，年紀咁大一個人爬上屋頂

重會唔係水路?
呢一話 係咁畫個地圖出黎有條河係個城隔離
就算提早李牧被殺 都唔會解到包圍網

水路輸左了

介億 唔係陸路 引開咩?
出左情報?

睇左情報
李牧俾人夾左番去
水路運糧失敗左

但史實都係痴撚線
趙攻燕果時 一口氣比秦打到去鄴大門口

好正常,秦滅六國一直都係平堆

真心覺得作者唔好咁快出李牧好過
李牧一直係北邊 出山前趙國一路比秦國姦
直到李牧出山先叫做反抗到 而家咩敗仗都入曬李牧數

其實歷史上 呢個時候既鄴城,只係一座普通城市........ 無漫畫中描寫到咁重要,乜乜趙國第二大城市, 不可攻陷.............

鄴城要去到 東漢未年, 先真正顯得重要
袁紹, 曹操 都以鄴城做大本營
之後仲成為 前燕, 後燕, 北齊 等國首都

當時既秦國 = 現代美國

當時既六國 = 現代伊朗, 北韓, 古巴 , 中共, 敘利亞 , 委內瑞拉

啱 其實應該要調轉
龐卡超做依家既李牧角色但老D 前期趙國骨幹
李牧做司馬尚角色做宅男宅係雁門
司馬尚變武神做打手
即刻合埋好多

原本歷史就係咁
打敗燕國劇辛, 帶領合縱軍攻秦, 是龐煖做既, 但漫畫變左李牧

今次攻鄴之戰, 歷史上只係短短幾句紀錄, 秦軍輕鬆完勝
但作者就安排 李牧 參戰, 結果食左死貓

舜水樹發現在列尾前攔截的軍糧部隊是假的
秦軍真正的軍糧補給路線正是黃河水運
但是趙軍也有所準備於黃河布下船陣
秦趙兩軍於黃河上展開亂戰

李牧被趙中央來的士兵上銬帶走
海音想反抗但還沒拔劍就被控制住

出征前王翦向昌平君拜託的即是水路補給
那時候王翦就將攻鄴一戰描繪至此.

估唔到個拜託係水路補給，王翦一開始已經計到咁遠

但失敗左 唔知又有啲咩奇策

好多人一早估到喎

又食番馬肉

請各位默哀
今天是松佐逝世一週年

吓，咁快

雖然秦軍是主角
但秦軍是入侵者, 所以我個人是支持趙軍的

李牧 被趙王派人押走左
唔知 王翦 會唔會又跳出來話:「李牧被扣走 也是我預料之內」

王翦 已經被 作者 搞到變預言家咁
乜都話預料之內
飛信隊 「覺醒」呢D咁玄幻既野, 都話預料之內

老王=二公子=所有人都係二公子嘅人
牧子=賈興奮=又贏

屌

咁快?

咪呃我地啦
朱海平原先岩岩打完

漫畫松左係啱啱死定死幾日

乜咁耐啦咩

好似死咗一日咋......

又係兩邊鬥預言
屌

唔止1日啦

越南情報話齊國有動作

最後齊國比糧？

「情報638」- 第三個補給線
1、李牧被招回邯鄲並被...
2、黃河運糧只是第二重誘餌，趙軍在李牧不是指揮官後，將顯得大意..
3、這時東面的齊...
------以上來自越南社團------

一個鋪排左幾百話嘅大Boss
就咁死左 咩都無交代
同殺一個普通將軍一樣咁

開頭以為作者吹到信仔落冥界
會係冥界撞返岩岩死嘅龐卡超
之後交代返D來龍去脈 托付信仔復活
點知...死左就完
咁你寫信仔落冥界做咩9呀

玩到他國送糧

齊國已經降服
仲要幫手
痴筋

開始火鳳式計中計中計中計

其實可以係邯鄲送糧都得, 答應趙王佢死之前唔打邯鄲
反正歷史都係到太子嘉果陣先滅趙

有種劇情鳩咁嚟嘅感覺

應該唔會啦
堂堂趙王

今集秦國皇宮...... 大家係到討論戰況
知道秦軍已經攻入鄴城, 但完全無人提 龐煖呢個三大天被殺
好似大家都唔在乎咁

我記得之前 黑羊之戰, 慶舍死左, 皇宮成班人都好興奮

我係覺得依家劇情已經係鳩咁嚟
齊王送糧都痴媽根嘅

咁呢個更加離譜

因為秦軍主力就快係 鄴城餓死
一旦秦軍餓死哂, 就無能力再打仗

所以趙王無必要同秦國和談

錯 一切都係二公子老王預計之內

齊國戰國後期不嬲柒下柒下 同韓一樣

而且漫畫入面已經降服咗

強姦緊人仲問人借啖水飲
仲應承佢有水飲就唔中出

我贏緊都要簽不平等條約

所以覺得作者寫得幾好
美化左齊國
將齊王垃圾自縛寫到咁偉大

因為趙王講過: 我死左之後趙國會點樣關我9事咩

齊國= Foodpanda

齊國省黎

舜水樹條on9仔
中計白行一趟仲喺到串串貢

明明自己多此一舉，但就講到對方失策咁

呀信班人上一次食飯有冇一年半之前???

次次都串串貢 以為自己好撚醒

最近食左啦

分開 兩成人, 八成人 果陣
已經講左集中糧食比 兩成人食, 令佢地可以有體力追李牧
八成人 就食哂所有戰馬, 再慢慢行

鄴城打左3年未

宜家好大機會齊國運糧，但陸路運風險太大，齊國未必肯做，加上秦國水軍無理由白白送死，所以我估計秦水軍主要係引開晒趙水軍去上游，齊再派水軍由下游去運糧

差唔多3年
500話出征，而家637話

除52週 2.63年
但要扣埋休刊

應該唔會用齊水軍，頂多係借船借糧

兩年幾啦
終於講返王剪出征前同秦王個要求

都係睇王者第三季動畫算

畫到啲角色個樣全部都老左10年

齊國送糧

雖然初初覺得齊國運糧好on9，但睇埋圖都幾感動

不過點都要攻返列尾
唔知邊位大將軍負責

餓住都打得贏，食飽咗真係畫都冇必要，直接旁白話打贏算啦...

啲氣勢勁到，古代最強foodpanda

李牧又變左柒頭傻仔
成套野 李牧個形象錯晒

戰國最強二五仔齊國 繼合從軍篇後再抽後腿 次次都攞命

佢本能型好強，上咗警車都感應到

成日話人二五,被你地打到差D滅國個陣又唔講?

未上車前都feel到
其實李牧係本能型

睇唔明啲韓文 點解佢會係架車到突然諗到大撚鑊 仲有齊國運糧呢招

王翦都話過李牧係綜合
李牧做謀士之前成日帶隊豬突 仲冇腦過信
做謀士之後都成日帶隊做刺客閃現
唔係本能型嘅話好難做到

所以最後咪真滅國

動畫個李牧走哂樣 變咗奸角

李牧 訓練左一支本能型軍隊出來

佢自己係唔係本能型已經唔係重點了
原來本能型係可以訓練出來既

王者天下李牧 = 火鳳賈興奮
歷史好勁, 但漫畫就變柒頭

作者 講過自己是李牧粉絲
但成套漫畫都係貶低緊李牧形象
之前李牧 次次唔夠敵人打, 都會直接派龐煖出來KO敵將

現在李牧有兵力優勢, 本土作戰優勢, 結果都打敗仗
仲要次次被 王翦 用計策搞到 流汗/大叫

其實佢都估中係水路，不過點會諗到齊國幫拖

呢一點就是 漫畫王翦 優勝過李牧既地方

王翦 諗到既野, 李牧完全諗唔到

王翦 諗到用難民戰術, 令鄴城缺糧, 李牧就諗唔到
王翦 諗到派間諜混入鄴城燒糧, 李牧就諗唔到
王翦 諗到用齊國運糧, 李牧就諗唔到

李牧今次真係輸得五體投地

王翦同得桓騎一齊多，學曬桓騎奇策feel

話時話，王翦個政治觸覺都好勁

應該得極少數人知道齊國投降

其實我覺得係攻守先守次序姐
始終王翦主動在暗先攻 李牧被動在明後手
咁輸蝕啲正常

其實戰略上佢算做到見招拆招
但隊友實在太弱 佢雙拳難敵四手

王翦 都話自己係靠 三個主角 開外卦嬴

仲有外交方面
你秦中央文官至少大把外交內政能手幫王翦處理齊國+內政調度
但你李牧得隻19趙王

最後皇牌龐卡超都比人殺埋

王翦同李牧一開波都已經唔對等 王翦要兵有兵 後邊啲人政治支援又好 一開波已經叫定外賣都夠膽死 相反李牧唔講真係唔知係本國作戰 要咩冇咩都算 仲要拖後腿

其實趙王 都將外交, 軍事, 全部交哂比李牧搞
睇下李牧一開始去咸陽

基本上李牧既權力仲大過王翦

王翦打仗：秦王同文武百官唔訓教，等消息，傾戰略，送補給

李牧打仗：趙王叫人吮腳指，唔出守備軍，叫王軍捉自己友

你講笑??

王翦 只有20萬軍隊
趙國 全部兵力任由李牧指揮 (除左 王都軍)

係戰場上, 趙軍兵力全部多過秦軍
朱海平原之戰
王翦8.8萬 vs 李牧12萬

燎陽之戰
山民5萬 vs 舜水樹9萬 + 犬軍8萬

桓騎 都受到四方八面既趙軍輪流進攻
扈輒 又帶五萬軍隊駐守列尾
而且秦軍 一直都無糧食補充, 去到最新一集先有

基本上李牧既優勢 係大過王翦好多
咁都打唔嬴, 仲要無埋兩座城市

其實趙王即刻砍左佢都唔過份

咁咪弊

你國家有人材鬼洗下下親力親為咩

你睇諸葛亮一開始都唔會自己帶兵上陣

咁搞法一定分身乏術

第三季好型

真心唔知道你地點睇漫畫

王翦打仗 : 20萬軍隊, 無任何糧食
李牧打仗: 李牧軍12萬 + 舜水樹9萬 + 犬軍8萬 + 扈輒5萬 + 各地圍攻桓騎既趙軍 + 鄴城守軍, 至少幾萬, 呢到合共差唔多35萬 , 而且李牧無糧食問題

結果是 朱海平原之戰, 李牧輸
鄴城被敵人攻佔左

我係趙王都即刻捉李牧番去審問

咁上面就唔好話 李牧無權啦

事實上李牧大把權力, 係佢自己能力有問題

三小強開哂掛
又成年半唔食飯都咁打得
你放邊個落去都輸啦

我話係分身乏術
我話王翦秦中央有人分擔內政外交 王翦可以專注軍事
李牧得19趙王 冇人幫手 要下下自己上 效率一定差好多
咁你一個人冇可能顧得咁多野

我幾時話過佢冇權 你睇多次先

其實漫畫入面, 趙王 做法根本無問題
係態度比較 黑人憎

首先趙王 係將全國軍隊(除左王都軍) 都交比李牧話事
秦軍準備進攻列尾時, 趙王都立即下令 公孫龍帶9萬大軍去救列尾
點知李牧竟然改弱左列尾, 導致列尾半日被攻陷

開戰時, 李牧兵力都是比王翦多
上面計左數, 李牧至少35萬軍隊(其實唔止, 仲有各地封鎖秦軍既軍隊, 應該40萬都有), 無糧食問題
王翦20萬軍隊, 斷左糧食

結果係, 朱海平原之戰, 李牧戰敗
損失兩座城市

趙王即刻捉李牧返去審問好正常

原來係咁

咁趙國無人才, 無計

但朱海平原戰敗, 失去兩座城市
呢一點的確是李牧責任, 無得怪其他人

本身呢場戰爭是趙國輸, 李牧無參戰
但作者格硬安排李牧參戰, 結果搞到李牧食死貓

我前幾頁都有講
我喜歡歷史李牧, 因為歷史李牧多次在劣勢之下, 擊退秦軍入侵
但漫畫李牧, 有大好優勢之下輸左比秦軍

所以我上面都話, 係作者搞衰李牧形象
我懷疑佢同李牧有仇

從來攻方都係無優勢
李牧人又多過人 齋守都要輸 真係7到喊

除左比佢殺左王騎 佢一路keep住柒

李牧改弱列尾呢招根本係姜維用漢中誘敵深入嘅翻版
放敵軍入國境之後先包圍打擊斷糧
所以失幾座城係預咗

只不過用嚟中心開花嘅鄴城中門大開放人入城斷糧自爆嗰下失算左

但仍然冇阻大局戰略執行 仍然斷到秦軍糧

真正有問題係趙上下溝通問題
你趙王應該知李牧改弱列尾同佢套防禦系統
因為輸一場戰鬥就換帥就兒戲咗 連佢啲衛隊都比佢明事理

Btw 作者鐘意啦

認真，趙王肯出十萬邯鄲軍已經贏左十世

我出左十萬邯鄲軍你作反咁我點

咁驚李牧就應該一早殺左佢，仲做乜俾佢做三大天

連王都啲兵團都鄧李牧辛苦真係笑左

趙王捉佢我覺得係王翦兵法

王翦有勸降，傳信兵應該會告知趙王

想睇點攻埋闕與

原太狗: 吖，唔x記得咗 史記話攻埋閼與

認同
趙王已經好信李牧架啦
除左王都軍
全國兵力 同 武將 都係任佢調配

趙王心諗一陣比人圍魏救趙
邯鄲咪玩撚完?

朱海平原
同遼陽戰場
已經比左李牧好充足的兵力優勢
咁都輸唔關趙王事

王翦用60萬打楚國個陣秦王一樣驚佢作反，對手下有猜忌根本人之常情

其實睇漫畫 都係輸主角je

事實就真係輸趙王

犬軍成支送左比人
武將死鳩晒咁濟

應該得番司馬尚做終極BOSS

最終BOSS都仲係李牧
番吾之戰
司馬尚都係負責防守

其實都幾合歴史
李牧今獲應無丞相做

解釋到2年後，趙軍比賊王s.m.

之後悼襄王死，先升返佢職殺賊王

趙王今年就死,打鄴同年死

本身鄴城之戰
都唔關李牧事

趙王心諗:「我比足40萬大軍, 叫你去打20萬秦軍.......你打唔嬴, 反而走來怪我唔比多10萬軍隊你??」

李牧一直帶緊既軍隊, 多數是 闕與軍隊

即係家陣 闕與 已經無軍隊守住, 秦軍想幾時攻佔都得

歷史上呢個時候,李牧仲係北方 打匈奴+練兵

桓騎 殺死十萬趙軍之後, 李牧再帶北方軍隊 去消滅桓騎
十足十救國英雄咁, 好型

點知漫畫變左李牧大好優勢都輸比秦軍

講到明王翦天下，勁到識飛都要輸

左軍打瓜左麻礦, 走個外掛蒙恬出黎
右軍打瓜亞光 彈多 2個小強外掛出黎
中軍 出埋高達 都唔夠d外掛打
李牧表示: 隻game咁多外掛 , 我唔撚玩啦

啱 真係要改名
反正之後掃六國都係王翦主演

重點係部高達本身都唔受控
堯雲明明下令左同老馬後退 又自己半臂走去送死
中路優勢兵力連王翦手下嘅手下都打唔掂

朱海平原真係好撚垃圾

歷史入面太子嘉將會被廢 呢到會唔會講到用太子之位黎保住李牧

後退係老馬落命令
最垃圾係太多外掛
右路係正常情況下
王賁死左十次啦

因為首op 睇左今季一集
但之前無睇過

其實點都係寫佢輸
但輸俾外掛佬先唔抵

秦仲要啲卒仔都唔正常
首先成隊唔食飯無問題
巴吉歐一打幾十個再跳懸崖
山之民一句咩同伴嘅感應就揾到山之王
山之民向上90度爬山
弓箭手連射仲要凖過拎狙
再加多個射激光炮
澤諾由前線閃現入鄴城
李信冥界篇

相反趙啲人雷聲大雨點小
號稱用黎殺六將嘅電獄一話就破左
三大天之盾兩頁收皮

Op 係型嘅
Btw 總覺得動畫版李牧好怪 明明其他入都畫靚咗

紀慧都係派膠

成隊趙軍除咗李牧之外得老馬 馬呈叫做到嘢

真，紀慧得一招鼓舞士氣，咁廢做右翼大將

仲有果d 咩q 十槍
咩q 陣法 親兵

基本上趙軍有名有姓 都死左89成

比起李牧 堯雲仲似大將

你冇玩fgo 咩
大秦帝國科技世界一

官渡袁軍一無飯食
就無曬士氣啦（袁軍仲要佔壓倒性優勢）

其實李牧殺左 麻礦, 都係玩外掛

李牧 開左傳送技, 突然出現係 麻礦 身邊

仲有 共伯 雷伯 呢兩個本能型武器

一開始用本能型打嬴秦軍
之後就失左靈, 其中一個仲要被秒殺

老王破本能型方法就係唔理乜計謀 直接正面壓上去
中軍系凌切豆腐咁切 你唔講我仲以為係乜大人物

原本以為佢係留比海音打 點知一下都擋唔到 海音究竟有乜用

李牧既飛機杯

香港UNIQLO黎緊有王者天下tee

一開始 王翦vs雷伯
王翦 都有用戰術打嬴雷伯

不過就睇唔明D戰術係點
只係見到 王翦派騎兵點點點, 步兵點點點, 跟住就話打嬴左雷伯

仲有
李牧 曾經派 傅抵 + 馬南慈 夾攻王翦本軍, 又係好離奇

當時王翦本軍有5000人
傅抵帶住幾百人正面進攻
馬南慈帶2000人, 側面進攻
然後 傅抵 + 馬南慈 就一直殺到 王翦面前

傳抵 仲係到話:「李牧大人呢個計策真係好恐怖」
完全睇唔到有任何恐怖

跟住 王翦 竟然乜都唔做, 唔反攻, 唔逃走, 就咁等敵人殺到面前
然後 蒙恬, 王賁 趕到, 救左王翦
(蒙恬 又突然大顯神威, 斬傷馬南慈一隻 , 明明之前王賁同馬南慈 打左勁耐都係五五波)

之後又係好搞笑
蒙恬+王賁, 明明武力係勁過傅抵, 完全可以夾攻殺死傅抵
但蒙恬, 王賁竟然是 選擇 護住王翦走佬, 然後傅抵繼續係後面追殺

其實朱海平原有乜位係合理

2邊一直頂住趙軍,第二你覺得主將可以走咩?

冥界禁術復活都玩埋已經唔需要認真睇呢套野

你話最後天降瑪娜解決糧食問題我都唔覺得出奇了

公道講句

第一日, 麻礦死左, 然後蒙恬 講大話, 話麻礦未死, 令麻礦軍重振士氣
之後蒙恬 又話:「其實我最多只可以救番一半麻礦軍, 另外一半都係會死」

呢一段真係睇到又熱血, 又合理

齊國運糧入去, 真係唔知算唔算合理

合理既地方係, 呢個方法李牧真係估唔到

唔合理既地方係, 齊國可以咁輕易運到糧食入去, 完全無任何阻礙
好似當左 趙國王都圈 係自己屋企咁, 自出自入

1）趙水軍俾秦水聼引開晒
2）送糧時係夜晚
3）睇返之前包圍網個佈陣，係無包南面河邊

激光炮 射爆頭

王翦破本能軍都好好笑,就係咩都唔做,由得啲兵上前一換一
都算啦,李牧兵力多過王翦,做乜撚野會驚一換一

想買但忍唔住問

件衫有咩驚喜

因為系凌cls咁切豆腐
王者天下從來係靠將

上次hxh出得有心思好多

我覺得仲算解到
佢地利用地形 潛行
+上佢地D馬係超快

朱海平原就好似踢場波
半場入左三粒對面紅左兩件
以為坐定粒六
點知對面個新仔四下中圈遠射反cup3:4咁

李牧其實招夾擊都差少少就斬到王翦個頭

我都唔明王賁嗰20人+蒙恬點解可以改變到戰局，當時形容到好似冇返咁上下王翦係必死咁...
破局個方式勁求其

原因：正史光環

淨係 王賁 可以打咁耐, 已經唔合理啦

原本 王賁 被堯雲斬暈左
隔一日就醒番
跟住話 王賁 只係勉強出戰, 心臟隨時有機會停頓

結果 王賁 大戰堯雲軍, 跟住唔知點樣一槍插死堯雲, 跟住帶20騎兵去救王翦, 跟住一齊攻破李牧本營, 跟住一齊去追殺李牧軍

又話心臟隨時有機會停頓
結果生猛過未暈之前

後補返話用左禁術咪得

蒙恬一下傷老馬

究竟班趙軍做乜撚嘢
包圍鄴，但foodpanda至少由兩邊門入咗鄴
守黃河，就all in曬一邊，另一邊隨便入

李牧真係輸在冇好棋子要一腳踢
傳抵死淨把口
海音有咩事淨係識嗌李牧大人李牧大人
舜水樹就次次poker face扮醒但中曬計

仲有昌平君條仆街仔
預計到會斷糧無計可施
都照出兵
好彩黃翦識嗌外賣

趙陸軍個包圍網唔可以包埋鄴同黃河之間條路架咩？

都照出兵係因為佢原計劃係諗住守住個列尾作兵站，
其實守得住就唔會斷糧

就係冇包
齊國班南亞仔心諗唔該曬

有列尾根本唔需水路
佢講得準備水路去
即係已經計埋列尾條陸路行唔通

呢樣真智障，好似賊頭咁圍住座城咪得

唔好咁開心，分分鐘齊國送黎一堆蛇當糧食

你冇野食屎都要食㗎啦

蝙蝠，穿山甲

638話個王翦個封面好型

佢自已依家正正成為佢口中嘅笑話！

唔只佢 成隊趙軍都變左笑話啦 封城封到咁撚柒 冇左佢個個都唔成事咁款 佢手下舜水樹仲勁 變左新燈神 好似李牧咁講咩衰咩

三杉淳

鄴封鎖線=香港關口

不過齊咁易運到糧
直接叫埋齊出兵啦

所以司馬尚作用就係咁
全能型打手 王賁+蒙恬混合體 可以係前面完美執行李牧策略

Btw 黃河水軍跟本唔應該追秦水軍殘兵 好好守住就夠 冇李牧係度就見好貪功

咁正史係不敗嘅

Bin c

笑撚左

燈神

作者話自己係李牧fans

但成場戰爭, 李牧都一直柒
到底作者係唔係想寫衰李牧??

而且作者 好似又想將責任推比趙王到, 因為趙王唔肯出10萬邯鄲軍, 所以李牧先會輸

但問題係, 趙王已經比左40萬軍力李牧, 去打20萬秦軍
結果李牧都係輸左, 所以根本唔可能將責任怪比趙王

又覺醒又復活
唔食野都打足咁耐
100萬兵都唔夠打啦

仲有foodpanda

係戰略上, 李牧都唔夠 王翦勁啦

王翦 用難民戰術, 令鄴城增加人口壓力, 又派間諜燒糧, 令鄴城暴亂
李牧 就完全無方法應對, 處處被動
家陣王翦 出發前, 已經叫定齊國運糧, 係眼光上又係比李牧勁

感覺上
李牧 既眼光, 只係諗緊點樣打敗 眼前既敵人
王翦 既眼光, 已經去到戰場以外 (難民戰術, + 派間諜燒糧 + 齊國運糧)

李牧始終都係技不如人

覺醒, 復活 呢D野, 的確係開左外掛

但齊國運糧, 就是 王翦 出發前已經諗到
即係證明 王翦 既眼光係比李牧長遠好多

仲勁過李牧 李牧個隻燈通常呢話講完 幾話後就燈左 舜水樹快到幾頁後就燈中

但係燈神到依家都未滴過汗

咁李牧唔係前線 就算比佢發現到都反應唔切 好似齊國運糧咁

同道理鄴城中門大開如果嗰陣佢係現場一睇都知乜事啦 鬼會開門 但佢唔係現場 咁就比老王佔先機

始終自己防守被動方根本冇可能算無遺策咁計

要等對面先出招 再慢慢反應

你估火鳳咩 可以上堂計中計中計

你咁講 李牧外交都組織過五國合蹤 武關小道偷襲啦 老王咪又係計唔到

所以兩者今次真係差先機同棋子

成日笑佢地唔洗食飯
但其實冇飯食既日子唔係得大概3日左右？
中間重有食戰馬 戰死既馬 中陣既糧都重有淨少少
每日都有人戰死 糧食需求每日都減緊
捱幾日其實都唔過份丫

主要係 作者 描寫有問題
作者 應該係想寫李牧 奮勇作戰, 頂住秦軍, 但趙王背後拖後腳, 導致失敗

但成場戰爭, 只係見到 李牧一直驚訝, 一直流汗, 一直做燈神
最後輸左朱海平原, 又無左鄴城, 所以趙王先押佢番去

搞到家陣大部份讀者 都覺得李牧只係9up佬, 燈神
作者自己既失誤, 搞衰左李牧形象

有第2集未

等論功行賞

想搵返一集好似講麻礦死左
蒙恬講左句平時麻礦同啲兵講個句野就全部爆seed 個一集

第533話

原來成100集有多

站起來！戰鬥！

呢個一定係
仲記得李牧一開始用閃現背剌嗰陣 人人都屌佢開掛
打完之後個個都話老王三小強開掛開得太跨張

幾次既情報落後
秦糧草動向被燕既進軍影響
蝗蟲戰又被趙王阻左收到情報既時間
齊運糧當時人又不在前線

但朱海平原既完敗確實係佢問題
尤其係恃住有龐煖要等埋佢死先肯變陣，然後講照去鄴其實都ok嘅，結果去到鄴前被夫目前犯

騰今集出兵打韓國

跟史記

咁快，應該幾年後嘅事

咁可能去打下就算

應搵佢攻列尾

唔洗佢守魏國

其實係咁出兵侵略好易國力空虛

其實李牧嗰招夾擊都差少少就斬到王翦個頭，只係估唔到2隻小強帶十幾個人黎就救到姐

希望作者+甜

應該要加甜啦

佢話勝利後要扑到天光

王翦未出手
話唔定佢都戰神級呢

所以秦趙戰爭結局係李牧vs老王互斬

總結

趙陣亡：
龐緩
金毛
堯雲
趙娥龍
岳櫻
共伯
狗王
格巴
特亞庫
布內恩
徐肖
徐林

傷殘：
公孫龍（斷手）
馬南慈（盲眼）

輕傷：無

秦陣亡
麻黃
胡漸
松左
去亥
宮康
卡搭利

傷殘：
無

輕傷：
亞光（昏迷）

即係又玩外掛

呢套動畫得唔得?

秦死既都係二打六

仲要真正死既將軍得麻礦一個
李牧First Kill = 全場Only kill

松左
去亥
呢兩個二打六就咪放上去啦

內政 外交（對秦 五國 外族）統軍 國防 人力資源 武力 智力 統軍 戰略 全部一個人負責曬

系凌好正！

作者係咪意識到龍有戲份太少，所以依家狂加戲份俾佢

情報話齊國送左半年糧食過來

會變壞

3年

有無命等到佢統一

趙軍戰犯應該係紀彗都未到李牧

佢手下馬呈仲有用過佢

左翼第一日d兵最慘
兩邊兵都比大將老點

開定

[鄴之戰終於打完] 王者天下討論區(6)

二撇雞終於上水

第一個 要審判一定係舜水樹

燎陽之戰
楊端和 5萬兵 + 壁 1萬兵.......合共6萬兵
vs
舜水樹 9萬兵 + 犬軍 8萬兵........合共17萬兵

結果, 失去燎陽......連犬軍 都直接投降敵人

我係趙王, 第一個砍左舜水樹先

信高達今次殺曬岳櫻趙娥龍，仲要斬埋龐高達

通常加完戲份 就好快死
好似松佐同去亥咁

唔會仲有得打掛...唔想又打多一年先出到列尾
應該草草講打贏就收尾

屌唔好再打列尾啦
論功行賞算啦

可能趙軍見大勢已去, 主動撤退

應該唔會打好耐啦 趙又冇李牧

打完趙應該無咁好睇 .. 淨係講李牧都鋪左咁耐 其他國仲出到咩人?

睇昌平君點倒戈

項燕先係大boss

留名

前225年，秦將李信率20萬大軍進攻楚國，為楚國大將項燕所敗，秦軍幾乎全軍覆沒。

前224年，秦國大將王翦又率60萬大軍進攻楚國，王翦採用了堅守不出的戰術，導致項燕防備鬆懈之後偷襲項燕軍，大破楚軍，攻下楚國首都壽春，俘虜了楚王負芻，項燕敗退至「蘄南」[1]（今安徽宿縣東，又說今湖北蘄春西北），立昌平君為楚王。

次年，王翦追擊楚軍，項燕為王翦所圍逼而自殺，楚敗亡。

問題係, 打趙都預左打十年

因為現在只是攻趙第一戰
將來仲有幾次攻趙
最後先再消滅趙國

賊頭屠趙一次
李牧屠賊頭一次
李牧拒秦一次
郭開斬李牧一次

坐底4次
仲未計之後李牧會同其他國家打
中間仲有太子嘉失勢 司馬尚出山呢啲內部嘢

有生之年 唔知睇唔睇到攻楚

啱 skip 曬啲支線 都要打四次趙 + 1次滅代

所以我估滅韓應該輕輕帶過算

作者可能又會加D 原創戰爭

例如 黑羊之戰
歷史上無既

唔會掛 始終番吾大把空間比作者吹

我覺得應該係三小強領軍打李牧

司馬尚應該好多戲份

畫出來好似好勁咁

應該唔會比激光炮 射爆頭掛

仲有打魏首都，睇王賁點水淹大良

亞光醒左

亞光幾型，如果死左真係可惜

一挑二幾型